有幾多單港支奶共官員議員既醜聞不了了之

有幾多單港支奶共官員議員既醜聞不了了之，

博士， 律師， 雙重國籍， 潛建， 等等， 幾多單不了了之

置頂無人理有咩用， 班支那狗五毛又話係洗版